NEW QUESTION 1

Which of the following statements describes the
difference between an Availability Zone and a Local Zone?
A. An Availability Zone is an isolated location within an
AWS region while a Local Zone is an extension of an AWS
Region in geographic proximity to your users
B. An Availability Zone is an extension of an AWS Region in
geographic proximity to your users while a Local Zone is an
isolated location within an AWS region
C. An Availability Zone is an extension of an AWS Region in
geographic proximity to your users while a Local Zone enables
developers to build applications that deliver ultra-low latencies
to mobile devices and end-users
D. An Availability Zone is a fully managed service that
extends AWS infrastructure, services, APIs, and tools to
customer premises while a Local Zone is an extension of an
AWS Region in geographic proximity to your users
Answer: A
Explanation:

NEW QUESTION 2

You are working on a global scale application that
recently met underperformance issues. You have been tasked
to implement a solution to speeds up the distribution of your
static and dynamic web content. Which of the following AWS
service will you implement to fix the issue?
A. Amazon VPC is incorrect
B. Amazon Route 53
C. Amazon CloudFront
D. Amazon API Gateway
Answer: C
EXPLANATION:

NEW QUESTION 3. You need to explore all the available AWS services
via an intuitive web-based user interface. Which of the
following options will you choose in order to explore all the AWS
services and get helpful tips for each one?
A. AWS Command Line Interface
B. AWS Software Development Kit
C. AWS Web-Based Interface
D. AWS Management Console
Answer: D
EXPLANATION:

NEW QUESTION 4. Which of the following services are defined as
global services in AWS? (Choose all that apply)
A. AWS STS
B. Amazon S3 Glacier
C. Amazon CloudFront
D. AWS Identity and Access Management (IAM)
E. Amazon VPC
Answer: ACD
EXPLANATION:

NEW QUESTION 5. Moving to the cloud lets you respond to market
needs and opportunities immediately.
A. TRUE
B. FALSE
Answer: A
EXPLANATION:

NEW QUESTION 6. Which of the following resources can be used
specifically to Availability Zone in which they reside? (Choose
all that apply)
A. Elastic IP addresses
B. EBS volumes
C. Amazon EC2 resource identifiers
D. Instances
E. Key pairs
Answer: BD
EXPLANATION:

NEW QUESTION 7. Which AWS service should you use if you need to
set up and operate a highly scalable MongoDB database?
A. Amazon DynamoDB
B. Amazon Aurora
C. Amazon Redshift
D. Amazon DocumentDB
Answer: D
EXPLANATION:

NEW QUESTION 8. The AWS Cloud infrastructure is built around AWS
Regions and Availability Zones.
A. TRUE
B. FALSE
Answer: A
EXPLANATION:

NEW QUESTION 9. Which of the following services enables
customers to build and run applications on-premises using the
same programming interfaces as in AWS Regions?
A. AWS Lambda
B. AWS Batch
C. AWS Outposts
D. Amazon EC2
Answer: C
EXPLANATION:

NEW QUESTION 10. Given the following advantages of Cloud
Computing, which one solves the following problem?
“When you make a capacity decision prior to deploying an
application, you often end up either sitting on expensive idle
resources or dealing with limited capacity.”
50
A. Increase speed and agility
B. Stop guessing capacity
C. Stop spending money running and maintaining data
centers
D. Go global in minutes
Answer: B
EXPLANATION:

NEW QUESTION 11. Which of the following design patterns and
architectural options takes place through an increase in the
specifications of an individual resource, such as upgrading a
server with a larger hard drive or a faster CPU?
A. Disposable resources
B. Automation
C. Loose Coupling
D. Scalability
Answer: D
EXPLANATION:

NEW QUESTION 12. You are thinking to migrate the entire on-premise
infrastructure to AWS. Which of the following is a benefit of
using AWS over traditional data centers or virtualized data
centers?
A. The benefit of using AWS is a lower variable cost and
lower upfront cost
B. The benefit of using AWS is a lower variable cost and
higher upfront cost
C. The benefit of using AWS is a higher variable cost and
lower upfront cost
D. The benefit of using AWS is a higher variable cost and
higher upfront cost
Answer: A
EXPLANATION:

NEW QUESTION 13. Given the following Cloud Architecture Principles,
which one is followed if you automate the deployment process
and streamline the configuration to ensure that the system can
scale without any human intervention?
A. Design for failure
B. Decouple your components
C. Implement elasticity
D. Think parallel
Answer: C
EXPLANATION:

NEW QUESTION 14. According to Amazon Inc., there are six
advantages of cloud computing. Which of the following is not
considered an advantage?
A. Increase speed and agility
B. Stop spending money running and maintaining data
centers
C. Go global in minutes
D. Increase infrastructure capacity needs
Answer: D
EXPLANATION:

NEW QUESTION 15. You have been tasked to implement a NoSQL
database service that provides fast and predictable
performance with seamless scalability for your new APP. Which
of the following database services will you implement in order
to meet the requirement?
A. Amazon Redshift
B. Amazon Aurora
C. Amazon DynamoDB
D. Amazon Neptune
Answer: C
EXPLANATION:

NEW QUESTION 16. Amazon _______________ enables you to launch
AWS resources into a virtual network that you’ve defined.
A. CloudFront
B. EC2
C. VPC
D. S3
Answer: C
EXPLANATION:

NEW QUESTION 17. Which of the following is considered a benefit of
migrating your on-premises infrastructure data centers to AWS
Cloud? (Choose all that apply.)
A. You spend more money on the AWS Cloud but you have
a more scalable infrastructure
B. Deploying your application on AWS is not as easy as it is
on your infrastructure, but the application on AWS is highly
available
C. On AWS you can pay only when you consume
67
computing resources
D. Eliminate guessing on your infrastructure capacity
needs
E. AWS lets you focus on your own customers, rather
than on the heavy lifting of racking, stacking, and powering
servers
Answer: CDE
EXPLANATION:

NEW QUESTION 18. What service provides an extremely low-cost
storage service that provides secure, durable, and flexible
storage for data backup and archival?
A. Amazon S3 Glacier
B. Amazon S3
C. Amazon DocumentDB
D. Amazon Redshift
Answer: A
EXPLANATION:

NEW QUESTION 19. Which of the following statements is correct
regarding Availability Zones?
A. Availability Zones provide you the ability to place
resources, such as compute and storage, in multiple locations
closer to your end-users
B. Availability Zones are multiple, isolated locations
within each Region
C. Availability Zones brings native AWS services,
infrastructure, and operating models to virtually any data
center, co-location space, or on-premises facility
D. Availability Zones allow developers to build applications
that deliver ultra-low latencies to 5G devices and end-users
Answer: B
EXPLANATION:

NEW QUESTION 20. Which AWS service should you use if you need
to set up and operate a highly scalable MySQL database?
A. Amazon DynamoDB
B. Amazon Aurora
C. Amazon Redshift
D. Amazon DocumentDB
Answer: B
EXPLANATION:

NEW QUESTION 21. Which of the following statements are true when
a company uses AWS and decouple from their on-premises
data centers? (Choose all that apply.)
A. Eliminate many of the costs related to building and
maintaining a data center
B. Increase the need to manage infrastructure
C. Spend less time conducting security reviews on
infrastructure
74
D. Use automation to reduce or eliminate IT
management activities
E. Design and develop new IT projects slower
Answer: ACD
EXPLANATION:

NEW QUESTION 22. In which of the following cloud best practices you
end up thinking about recovery strategies during design time,
which helps in designing an overall system better?
A. Implement elasticity
B. Decouple your components
C. Design for failure and nothing will fail
D. Think parallel
Answer: C
EXPLANATION:

NEW QUESTION 23. Which of the following usage patterns are the
most common for Amazon S3? (Choose all that apply.)
A. Amazon S3 is used to store and distribute static web
content and media
B. Amazon S3 can be used as a database or search engine
by itself
C. Amazon S3 is used to host entire static websites
D. Amazon S3 can be used for data that must be updated
very frequently
E. Amazon S3 is often used as a highly durable,
scalable, and secure solution for backup and archiving of
critical data
Answer: ACE
EXPLANATION:

NEW QUESTION 24. Scaling just when you are expecting a big surge
of traffic requests due to a scheduled business event is an
implementation of which AWS cloud best practices?
A. Design for failure
B. Decouple your components
C. Think parallel
D. Implement elasticity
Answer: D
EXPLANATION:

NEW QUESTION 25. Amazon S3 is ideal for dynamic content websites
that depend on database interaction or server-side scripting.
A. TRUE
B. FALSE
Answer: B
EXPLANATION:

NEW QUESTION 26. Your company needs to submit the security and
compliance documents such as AWS ISO certifications and
Payment Card Industry (PCI). Which of the following AWS
service provides on-demand downloads of AWS security and
compliance documents?
A. AWS Secrets Manager
B. AWS WAF
C. AWS Artifact
D. AWS Identity and Access Management
Answer: C
EXPLANATION:

NEW QUESTION 27. Which of the following cloud computing model
removes the need for organizations to manage the underlying
infrastructure and allows you to focus on the deployment and
management of your applications?
A. UCaaS
B. IaaS
C. SaaS
D. PaaS
Answer: D
EXPLANATION:

NEW QUESTION 28. Which of the following AWS services is an
example of Infrastructure as a Service in AWS?
A. AWS Elastic Beanstalk
B. Heroku
C. EC2
D. DigitalOcean
Answer: C
EXPLANATION:

NEW QUESTION 29. The ________________ includes the ability to run
systems to deliver business value at the lowest price point.
A. Performance Efficiency pillar
B. Cost Optimization pillar
C. Operational Excellence pillar
D. Security pillar
Answer: B
EXPLANATION:

NEW QUESTION 30. Which AWS service provides resizable
computing capacity that you can use to build and host your
software systems?
A. Amazon EC2
B. AWS Lambda
90
C. Amazon S3
D. Amazon Redshift
Answer: A
EXPLANATION:

NEW QUESTION 31. Go global in minutes is one of the six advantages
of Cloud Computing that provides customers with what
benefit?
A. Focus on projects that differentiate your business, not
the infrastructure
B. You can achieve a lower variable cost than you can get
on your own
C. Easily deploy your application in multiple regions
around the world with just a few clicks
D. Eliminate guessing on your infrastructure capacity needs
Answer: C
EXPLANATION:

NEW QUESTION 32. If a subnet doesn’t have a route to the internet
gateway but has its traffic routed to a virtual private gateway for
a Site-to-Site VPN connection, the subnet is known as a
______________ subnet.
A. Public
B. Private
C. VPN-only
D. Secure
Answer: C
EXPLANATION:

NEW QUESTION 33. Which of the following pillars of the AWS Well-
Architected Framework includes the ability to run workloads
effectively, gain insight into their operations, and to
continuously improve supporting processes and procedures to
deliver business value?
A. Operational Excellence
B. Security
C. Reliability
D. Performance Efficiency
Answer: A
EXPLANATION:

NEW QUESTION 34. You are developing an APP that needs to store
JSON documents in a fully managed, and durable database
with built-in security. Which of the following AWS service will
you implement in order to meet the requirement?
A. Amazon VPC
B. Amazon CloudFront
C. Amazon EC2
D. Amazon DynamoDB
Answer: D
EXPLANATION:

NEW QUESTION 35. Which of the following do you need to implement
for as many Amazon EC2 workloads as possible so that you
horizontally scale up and scale down when needed and
automatically reduce your spending when you don’t need that
capacity anymore?
A. Auto Workload
B. Auto Scaling
C. Auto Capacity
D. Auto Spending
Answer: B
EXPLANATION:

NEW QUESTION 36. By launching your instances in separate
Availability Zones, you can protect your applications from the
failure of a single location.
A. TRUE
B. FALSE
Answer: A
EXPLANATION:

NEW QUESTION 37. Which of the following statements are true when
a company uses AWS and decouple from their on-premises
data centers? (Choose all that apply.)
A. AWS is responsible for patching and fixing flaws
within the infrastructure
B. The customer is responsible for configuring their
own guest operating systems
C. The customer is responsible for protecting the
infrastructure that runs all of the services offered in the AWS
Cloud
D. AWS is responsible for maintaining the configuration
of its infrastructure devices
E. AWS is responsible for managing their data including
encryption options
Answer: ABD
EXPLANATION:

NEW QUESTION 38. The use of multi-threading in your Amazon S3
for faster data retrieval is an example of which AWS cloud best
practices?
A. Implement elasticity
B. Think parallel
C. Decouple your components
D. Design for failure
Answer: B
EXPLANATION:

NEW QUESTION 39. Which of the following statements are true when
a company uses AWS and decouple from their on-premises
data centers? (Choose all that apply.)
A. Define Auto-scaling groups for different clusters
using the Amazon Auto-scaling feature in Amazon EC2
B. Use smart open-source configuration management
106
tools like Chef, Puppet, CFEngine or Genome
C. Use Amazon SQS to isolate components
D. Monitor your system metrics (CPU, Memory, Disk I/O,
Network I/O) using Amazon CloudWatch and take
appropriate actions
E. Use the Elastic Load Balancing service and spread your
load across multiple web app servers dynamically
Answer: ABD
EXPLANATION:

NEW QUESTION 40. Which of the following design principles
demonstrate the Operational Excellence pillar of AWS Well-
Architected Framework? (Choose all that apply.)
A. Implement a strong identity foundation
B. Make frequent, small, reversible changes
C. Scale horizontally to increase aggregate workload
availability
D. Measure overall efficiency
E. Learn from all operational failures
Answer: BE
EXPLANATION:

NEW QUESTION 41. Your company needs to deny any permission to
any user to perform any Amazon S3 operations on objects in an
S3 bucket unless the request originates from the range of
83.122.40.0/24 IP addresses. Which of the following should
you use to meet the requirement?
A. Network Access Control List
B. Bucket Policy
C. AWS Resource Groups
D. AWS Firewall Manager
Answer: B
EXPLANATION:

NEW QUESTION 42. Which of the following options below is a control
which a customer fully inherits from AWS in accordance with
the AWS shared responsibility model?
A. Patch Management
B. Physical and Environmental controls
C. Configuration Management
D. Zone Security
Answer: B
EXPLANATION:

NEW QUESTION 43. You have been tasked to implement a solution to
attach policies to multiple users at one time. Which AWS
service will help you meet the requirement?
A. AWS Identity and Access Management
B. AWS Resource Access Manager
C. AWS Resource Groups
D. AWS Secrets Manager
Answer: A
EXPLANATION:

NEW QUESTION 44. Which of the following AWS services is a fully
managed data security service that uses machine learning and
pattern matching to discover, classify, and help you protect
your sensitive data in Amazon S3?
A. Amazon Inspector
B. Amazon GuardDuty
C. Amazon Macie
D. Amazon Detective
Answer: C
EXPLANATION:

NEW QUESTION 45. Which of the following are considered prohibited
activities when you conduct security assessments and
penetration testing against AWS infrastructure (Choose all that
apply.)
A. DNS zone walking via Amazon Route 53 Hosted
Zones
B. Conduct pen testing on Amazon CloudFront
C. Port flooding
D. Protocol flooding
E. Conduct pen testing on Amazon EC2 instances
Answer: ACD
EXPLANATION:

NEW QUESTION 46. Which of the following actions you can follow to
improve the security of your Identity and Access Management
(IAM) users? (Select all that apply.)
A. Configure a strong password policy for your users
B. Disable MFA
C. Share access keys
D. Keep unnecessary credentials
E. Monitor activity in your AWS account
F. Create individual IAM users
Answer: AEF
EXPLANATION:

NEW QUESTION 47. Which of the following policies are available for
granting permission to your Amazon S3 resources and use
JSON-based access policy language? (Choose all that apply.)
A. Session policies
B. Bucket policies
C. Service policies
D. User policies
E. Service control policies
Answer: BD
EXPLANATION:

NEW QUESTION 48. In compliance with PCI DSS, an EU-based
company is required to provide compliance documents, such
137
as Payment Card Industry (PCI). Where are these AWS
compliance documents located?
A. AWS Certificate Manager
B. AWS Security Hub
C. AWS Secrets Manager
D. AWS Artifact
Answer: D
EXPLANATION:

NEW QUESTION 49. Which of the following should you use if you
need to provide temporary AWS credentials for users who have
been authenticated via their social media logins as well as for
guest users who do not require any authentication?
A. Amazon Cognito identity pool
B. Amazon Detective
C. Amazon GuardDuty
D. Amazon Inspector
Answer: A
EXPLANATION:

NEW QUESTION 50. Which of the following tasks fall under the sole
responsibility of customer based on the shared responsibility
model?
A. Patch Management
B. Service and Communications Protection
C. Configuration Management
D. Physical and Environmental controls
Answer: B
EXPLANATION:

NEW QUESTION 51. Which of the following AWS services support
Access Control Lists (ACLs)? (Choose all that apply.)
A. Amazon S3
B. AWS WAF
C. Amazon Redshift
D. Amazon VPC
E. Amazon Elastic Container
Answer: ABD
EXPLANATION:

NEW QUESTION 52. Which of the following are valid important
characteristics of an IAM Group? (Choose all that apply.)
A. A group can contain many users
B. A user can't belong to multiple groups
C. Groups can't be nested
D. There's a default group that automatically includes all
users in the AWS account
E. The number and size of IAM resources in an AWS
account are limited
Answer: ACE
EXPLANATION:

NEW QUESTION 53. Assuming you are in the Identity and Access
Management (IAM) dashboard of your AWS Management
Console, which of the following services below can you
manage? (Select all that apply)
A. Groups
B. Instances
C. Identity providers
D. Policies
E. Dedicated hosts
Answer: ACD
EXPLANATION:

NEW QUESTION 54. You have been tasked to increase the security of
your VPC to control traffic in and out of your company’s
subnets. Which of the following services will you use to
complete the task?
A. Network ACL
B. AWS Shield
C. AWS WAF
D. AWS Resource Group
Answer: A
EXPLANATION:

NEW QUESTION 55. What you can use to delegate access to users,
applications, or services that don’t normally have access to
your AWS resources?
A. Policies
B. Access Control List
C. Roles
D. Groups
Answer: C
EXPLANATION:

NEW QUESTION 56. AWS customers are welcome to carry out
security assessments or penetration tests against AWS
infrastructure without prior approval for 8 services. Which of the
following services are included? (Choose all that apply.)
A. Elastic Load Balancers
B. Amazon Route 53
C. Amazon CloudFront
D. Amazon API Gateways
E. Amazon Redshift
Answer: ACD
EXPLANATION:

NEW QUESTION 57. Which of the following AWS service is a security
management service which allows you to centrally configure
and manage firewall rules across your accounts and
applications in AWS Organization?
A. AWS Secrets Manager
B. AWS Firewall Manager
C. AWS Shield
D. AWS WAF
Answer: B
EXPLANATION:

NEW QUESTION 58. Recently your company migrated to AWS and
now you are responsible to implement a solution to identify
unexpected and potentially unauthorized or malicious activity in
your AWS environment. Which of the following AWS services
will you implement to meet the requirement?
A. Amazon GuardDuty
B. Amazon Inspector
C. AWS Shield
D. AWS WAF
Answer: A
EXPLANATION:

NEW QUESTION 59. Which of the following are some common things
you can do with the policy simulator? (Choose all that apply.)
A. Test policies that are attached to AWS resources, such
as Amazon Inspector
B. Test policies that are attached to IAM users, groups,
or roles in your AWS account
C. You can only simulate multiple permissions boundaries
at a time
D. Test new policies that are not yet attached to a user,
group, or role by typing or copying them into the simulator
E. Identify which specific statement in a policy results
in allowing or denying access to a particular resource or
action
Answer: BDE
EXPLANATION:

NEW QUESTION 60. Which of the following guidelines is not
considered as a best practice for Amazon S3?
A. Ensure that your Amazon S3 buckets use the correct
policies and are publicly accessible
B. Implement least privilege access
C. Use IAM roles for applications and AWS services that
require Amazon S3 access
D. Enable multi-factor authentication (MFA) Delete
Answer: A
EXPLANATION:

NEW QUESTION 61. The instances that you launch into an Amazon
VPC can’t communicate with your own (remote) network.
Which of the following services do you need to create and
configure in order to enable access to your remote network
from your VPC?
A. AWS Direct Connect
B. Amazon API Gateway
C. AWS Global Accelerator
D. AWS Site-to-Site VPN
Answer: D
EXPLANATION:

NEW QUESTION 62. Which state does the instance enter when you
launch it for the first time?
A. running
B. stopping
C. terminated
D. pending
Answer: D
EXPLANATION:

NEW QUESTION 63. Resource _____________ make it easier to manage
and automate tasks on large numbers of resources at one time.
A. Handler
B. Groups
C. Management
D. Automation
Answer: B
EXPLANATION:

NEW QUESTION 64. You have been tasked to implement a solution to
store, and access your log files from Amazon Elastic Compute
Cloud (Amazon EC2) instances and Route 53 and get access to
them as a single and consistent flow of events. Which AWS
service will you use to meet the requirement?
A. AWS CloudFormation
B. Amazon CloudWatch Logs
C. AWS CloudTrail
D. Amazon CloudFront
Answer: B
EXPLANATION:

NEW QUESTION 65. You have been tasked to create a highly available
architecture for your Application Load Balancer, as costeffective
as possible. What’s the minimum number of
Availability Zones required to set up to complete the task?
A. Four
B. Three
C. Five
D. Two
Answer: D
EXPLANATION:

NEW QUESTION 66. Which statements are true regarding how to
configure CloudFront to deliver your content? (Choose all that
apply.)
A. You upload your files to your origin servers
B. You assign a domain name to your new distribution that
you can see in the CloudFront console
C. CloudFront sends your distribution's configuration and
193
your content to all of its edge locations
D. You create a CloudFront distribution, which tells
CloudFront which origin servers to get your files from when
users request the files
E. You specify origin servers, like an Amazon S3 bucket,
from which CloudFront gets your files which will then be
distributed
Answer: ADE
EXPLANATION:

NEW QUESTION 67. Which of the following is not a benefit of using an
Application Load Balancer instead of a Classic Load Balancer?
A. Support for returning a custom HTTP response
B. Enables you to route requests to multiple domains
using multiple load balancers
C. You can register each instance or IP address with the
same target group using multiple ports
D. Support for path-based routing
Answer: B
EXPLANATION:

NEW QUESTION 68. Which of the following is true regarding Elastic
Load Balancing?
A. Elastic Load Balancing enables you to launch Amazon
Web Services (AWS) resources into a virtual network that
you've defined
B. Elastic Load Balancing speeds up the distribution of your
static and dynamic web content
C. Elastic Load Balancing automatically distributes
incoming application traffic across multiple targets, such
as Amazon EC2
D. Elastic Load Balancing is a highly available and scalable
Domain Name System (DNS) web service
Answer: C
EXPLANATION:

NEW QUESTION 69. Which of the following cases is the most
common use for Amazon S3?
A. Use as the primary storage for a database or file system
B. Use for any applications that require access to raw
block-level storage
C. Storage and distribution of static web content and
media
D. Ideal for temporary storage of information that is
continually changing
Answer: C
EXPLANATION:

NEW QUESTION 70. Amazon CloudFront is a highly-secure CDN that
provides both network and application-level protection.
A. TRUE
B. FALSE
Answer: A
EXPLANATION:

NEW QUESTION 71. You are working on a video sharing web app that
recently encounters a huge amount of traffic from users all over
the world. As a result, the application faced availability and slow
performance issues. Which of the following service will you
implement to fix these issues?
A. AWS Global Accelerator
B. Amazon Virtual Private Cloud
C. Amazon API Gateway
D. Amazon Route 53
Answer: A
EXPLANATION:

NEW QUESTION 72. Which of the following storage types is a
recommended storage option when you run a database on an
instance?
A. Amazon EBS
B. Amazon EFS file system
C. Amazon EC2 instance store
D. Amazon S3
Answer: A
EXPLANATION:

NEW QUESTION 73. Given the following characteristics which of
those describes the AWS Lambda? (Choose all that apply.)
A. Speed up the distribution of your static and dynamic
web content
B. Run code without provisioning or managing servers
C. Build data processing triggers for AWS services like
Amazon S3
D. Store and retrieve any amount of data at any time
E. Distribute your incoming application traffic across
multiple targets
Answer: BD
EXPLANATION:

NEW QUESTION 74. Which of the following is true regarding
CloudFront?
A. Amazon CloudFront speeds up the distribution of
your static and dynamic web content
B. Amazon CloudFront automatically distributes incoming
application traffic across multiple targets, such as Amazon EC2
C. Amazon CloudFront enables you to launch Amazon Web
Services (AWS) resources into a virtual network that you've
defined
D. Amazon CloudFront is a highly available and scalable
Domain Name System (DNS) web service
Answer: A
EXPLANATION:

NEW QUESTION 75. Which of the following services takes care of
provisioning and configuring the resources (like Amazon EC2
instances or Amazon RDS DB instances) for you, so you can
spend less time managing those resources?
A. AWS CloudFormation
B. AWS CloudTrail
C. Amazon CloudWatch
D. Amazon EC2 Auto Scaling
Answer: A
EXPLANATION:

NEW QUESTION 76. Which of the following cloud computing
deployment models connects infrastructure and applications
between cloud-based resources and existing resources that are
not located in the cloud?
A. Cloud
B. Hybrid
C. On-premises
D. Mixed
Answer: B
EXPLANATION:

NEW QUESTION 77. Which of the following services makes it easy to
move massive volumes of data to the cloud, including video
libraries, image repositories, or even a complete data center
migration with a secure, fast, and cost-effective way?
A. AWS Snow Family
B. AWS Transfer Family
C. AWS DataSync
D. AWS Snowmobile
Answer: D
EXPLANATION:

NEW QUESTION 78. What do you have to ensure before creating an
application load balancer?
A. Ensure that you have a virtual private cloud (VPC)
with at least one public subnet in each of the Availability
Zones used by your targets
B. Ensure that you have a virtual private cloud (VPC) with at
least two public subnets in each of the Availability Zones used
by your targets
C. Ensure that you have a virtual private cloud (VPC) with at
least three public subnets in each of the Availability Zones used
by your targets
D. Ensure that you have a virtual private cloud (VPC) with at
least four public subnets in each of the Availability Zones used
by your targets
Answer: A
EXPLANATION:

NEW QUESTION 79. Amazon S3 is optimal for storing numerous
classes of information that are relatively static and benefit from
its durability, availability, and elasticity features. However, in a
number of situations, Amazon S3 is not the optimal solution.
Which of the following options is considered an anti-pattern for
Amazon S3? (Choose all that apply.)
A. Dynamic website hosting
B. Static website hosting
C. Rapidly changing data
D. Software delivery
E. Media hosting
Answer: AC
EXPLANATION:

NEW QUESTION 80. Which of the following AWS services will you use
in order to scale your relational database in the cloud and
automate time-consuming administration tasks such as
hardware provisioning patching and backups?
A. Amazon Redshift
B. Amazon RDS
C. Amazon ElastiCache
D. Amazon DynamoDB
Answer: B
EXPLANATION:

